希古恩退出國家隊 以後小花撚可以搵邊個孭鑊？？？？？

14年對比利時一箭定江山
某小花淘汱賽0入球
然後決賽 卻奧斯失誤 完全唔關某小花
但花迷就講到 入左小花變球王
關佢鳩事咩 仲未計 佢都射失

仲有我隻狗阿古路頂撚住你同我定

新垃圾 戴巴拿

有，就係賴成隊波冇個識就黎講到屎9過香港隊，人地葡萄牙隊波宇宙第一